南韓🇰🇷個google map廢到

又話南韓好尾機
DLLM個google map無實景
想計路程，計車程？係無呀！on99
想睇個酒店official website又直接㩒唔到
一定要search後先有
Load得又慢，完全零資訊
Look上少少睇返平壤，㩒個place都有link
成個國家伏服於金仔算啦

咁係google問題 關南韓咩事

睇user name ,日本人來

人地國家長期打仗準備，Google Map hide 曬所有野好正常姐

南韓立法地圖唔可以太清同太多資訊
你估google想架

韓國更係唔用Google

人哋有自己嘅地圖
識用google map，唔識用google search？

你唔會expect一個咁尾機既已發展國家
對自己地理資訊咁封閉呀嘛
Google map係全球熱門地使用
同樣事情如果係支那發生，就唔出奇

南韓好似係用開naver地圖

冇錯，上次ViuTv套返鄉下有講

搵唔到咪search攞戇鳩

聽講有段時間北韓google map嘅資訊甚至比南韓多

冇記錯南泡係政治問題唔畀google入